BMO 副簽

Help!!!!!!
整BMO 要副簽，有冇人識人可以副簽度？

BMO

犯法 拉

陰MO我就識,BMO乜撚嘢來?

等你建左國 立國號BMO先至得

無BMO，識人不過唔識你